Foodpanda 步兵/單車兵/車手 (10)

下個星期開始又減五蚊

壓搾員工

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足

對上一次減係幾時？

首都冇減

荃灣區開心左兩個禮拜又打回原形
但d單比之前仲少

我開左個 lihkg tg gp 各位

有冇得睇睇，成日唔send 比我

Lunch做左張安寧路去工業村就無單

本身都有個🐼谷，有意可pm

我有pm巴打你

LM

今日萬性節 邊個會叫外賣
今日番工都on9

呢排葵涌2000至2200單接單，係咪有乜promotion做所以咁? 定係個系統黐左線?

今晚2000開始，1930ready, 1945就入單， 葵芳最遠由葵興美心行到去葵涌邨d僻區之後就冇單

join 左
我係 js

你冇左熊貓嘅步兵tg谷?

下星期葵涌荃灣又減番到一單$35，但佢改左派單模式單接單又唔錯，哎

Apparently last year their profits fell short of the expectations of the company. Anyway my friend Charles has a job interview there next Wednesday. I said "I'm rooting for you. I've got your back." My brother too said "I support you. It's going to be ok. I'm there for you." His girlfriend has a geography exam at university next Tuesday and so she's busy with revision. I said "You're almost there. I believe in you." My brother too said "You got this. I've got your back." When her professor Dr. Chan was tutoring her in geography he said "That's coming along nicely. You're doing fine. Keep up the good work! You're on the right track now. Keep it up!"

而家玩法係計時薪加續單計？定全部續單計

改左d咩??
尋日我都發現單接單
明明之前等十世先有

最近冇左火炭？ 定真係咁熱門完全冇更執？

一開工就三連單，仲要123321咁送，最早拎果單遲左半個鐘先送到

而其實佢只係叫隔離街一碗譚仔

又一個鐘冇單

個派單系統好撚戇鳩

新手一問，係咪老底？報左果個時段，就一定要係果到等到夠鐘？

Lm

唔記得攞更，下星期得翻荃灣做

星期五晚都靜半粒鐘 我只係搶到一小時更

換左iphone開唔番roadrunner
可以點裝番

有無客服電話
車手調轉左order想退錢

設定>一般>裝置管理>Volo Logistics UG>信任Roadrunner

見到人講雙開
姐係點??
一個人申請兩個ac??

🦘+🐼

依家熊猫係咪無左步兵選,變左單車??
我上線唔見既

我上星期執更做已經得單車揀，啲單遠到仆街
平時都唔覺有咁多單車手仍然一更都冇

前排朝早仲有步兵選
咁都係做返袋鼠

兩邊都冇更，但熊貓執到咪體驗吓踩2公里一單
同以前做袋鼠舊制差唔多塞勁遠單

我以為一個人用埋老豆老母 幾個熊ac玩
單車做步兵 應該做到

搵cs la....

袋鼠都差不多完全冇更, 點都FOODPANDA 多D.

而家無左聽耳筒仔點搵CS
派撚左張1.6km俾步兵屌佢老母

接左一單拎埋準備送突然又叫我去拎多單仲要都幾遠下，我搵耳筒又覆我，之後拒絕左，再同耳筒講翻，會唔會扣接單率？

重開app都冇

重開有出現返，但無人理我
之後被迫放break

垃撚圾公司唔撚做算了，轉第二間

依家根本唔想覆你
上星期做返睇Google map2.6K 等咗半個鐘先話未夠2K
點解屯門仲係冇更

Support廢到咁點做

屌 三個湯飯 好撚重

咁就當無事發生
無啦啦俾人停左點計，等緊佢覆個陣重見到有張單排緊

[咩玩法

搵幫手啦

巴打，將軍澳好唔好做？

我舊制有時聽唔到派單會叫佢俾我開返

唔好做 當walker 係狗咁 全部都1km

步兵應該好辛苦，踩單車做啦，
電單車係咪好好多？有55蚊單

但而家叫都無人會覆

我試過行上翠琳

CS半小時唔覆WTF

成日送緊攝單入黎

一張登打士街送油麻地
一張朗豪送太子大埔道
用咩屎忽腦諗先會派孖單

佢個系統應該測試中 好多bug
拎咗食物送咗過去 途中無啦啦彈第二張單
個地址唔見咗要問個客

搞到我兩張單遲半小時

今日自求多福啦
CS人手又唔夠
個系統又係咁出錯

不停刷新我對旺角有幾大既概念

單車出過2.5km 正唔正常??
步兵出1.8km 好彩我搭車去

步兵當車手用

如果有順路巴士既話俾幾蚊賺long d都抵既

日日午餐晚餐時間都唔會搵到
尋日過左40分鐘都冇應機，到我送緊最後一單，個更已經超左3分鐘佢先覆

點先有long d，旺角上次有單1.4km佢都冇計

係,超仆街
照踢,車手單搵步兵送
傻撚左,又唔係高人工

未送已經問距離
送完先問我係咪送緊，條問題已經45分鐘前

好on9成日叫我去中心點，之後拎餐又行返去後面
貪行咩屌

拉直線過4. 5 km

4,5km車手定步兵
夠我做十單啦on9

總之有拉直線要有4. 5km, 車手都未必有

係wo

會，因為我試過

死都唔好拒絕 接左再同耳筒講轉

仆街第一單去到無開門，耳筒又唔覆

耳筒好垃圾，卡住我一張無開門嘅單，又唔覆

係咪無開門點都唔應該㩒提取直到耳筒覆機？

係呀,叫你影相,跟住當無做過正濕9
依家拎餐太遠我照踢
琴晚彈左2.5公里拎餐

星期日3個半鐘得2單生意，睇來摺得

邊樹

我1個鐘4單
不過有單卡半粒鐘

如果下面有孖單
而家個餐未拎得
你會唔會撳取餐先

有單車既地區，不過我不嬲單車手，唔知點解迫我報步兵

係個app到開new ticker啦

咩來？

想問茶木係咪只派比有衫既？

想問下各位步騎兵點睇d人叫樓下同一座野既野食上樓上office

同公司溝通

多謝曬叫多d

一日兩單
仲好驚會煩到你地

歡迎咁做

屌 我無啦啡比人拎走左張單

搶左係孖單？

唔係 單頭 去到等緊無啦啦拎走左張單on9

拎左都搶到

求你叫全世界咁樣做

即客cancel咗 dont ff too much

我d staff 同 partner 全部都係
明明叫同一間野，班友隔5分鐘咁分開4次叫
我仲諗緊你地會唔會屌我地要你地送4次

btw foodpanda幾時有凌晨外賣叫
一過10：00pm 就冇野食叫
要去到9am 先開始有得叫野食
利申九龍灣

我愛你地

送4次收4份錢wor
你再拆散d我地仲開心

岩呀 益唔到我地都益手足

同埋散d 可以AHHH多幾次 大家都開心

又中譚仔三連單

葵涌送到大窩口正常？

個半鐘5單

三個鐘兩單

大圍？

係，3熊貓，2袋鼠 一個鐘既單，但個半鐘先做得晒

有冇30k一個月?

中左單豬屋
次次都等坐底半個鍾

上次都係，特別係麵好耐，不過佢就多數近單

車手有既，步兵20k

其實等餐廳接左張單先派單，系統上好難做到咩？
淨係set左呢樣已經可以杜絕去到冇開同印唔到單唔知要出餐啦

屈我做單車仲少單過以前

講返凌晨外賣，其實係有既
有d區有通宵更
但你果區d餐廳唔開半夜或者夜晚唔俾foodpanda唔關人事wor lol

邊區有通宵更?
我都想報但原來只限電單車手.

上次有ching貼出黎
好似屯門？

旺角，中環，尖沙咀

係米仲係只限電單車手????

夜晚嗌個粉，啲湯倒撚瀉曬搞到我要乾哽個無味粉
dlln以後唔嗌foodpanda

唔知呀我淨係見到 rider 更

餐廳包得差 又唔見三哥出事?

九龍灣其實都近觀塘，
我真係唔介意宵夜時間要比多啲錢你地
最緊foodpanda要肯比你地送呢個路程

旺角步兵冇見過有

有無得轉地區？ d更全部都係元朗 東涌

開 ticket 叫佢加啦. 任你加邊.

最撚憎人叫有湯既，偏僻同無貼士更憎

外賣叫湯真係睇運
一係凍曬 一係瀉一半
除非你叫得近

因為真係冇更
新界西係咁多

你不如私人搵條友幫你買啦

真

樓下餐廳
老老實實，步兵四肢健全好難倒瀉野
利申pt步兵

玩住手機撞到人
智障人士fing手行
偷飲完整瀉去 咁就唔覺
踩單車 板車

三哥真係包得幾好

cs改返啦

主要係踩單車/板車

有用請拿走

都冇更返

暫時感覺今日會非常靜

步兵20k舊制？
新制冇可能
當你返20日工，一日點跑1000蚊單？
偏遠區少單又難送，旺區單平，就算繁忙時間一個鐘100蚊都好盡下，一日邊有10個鐘繁忙時間

星期六 星期日 步兵係做到1000-1100但平日唔會過800
Chur盡應該18,19k

咁不如做9碼保安 都14-15k 星期六日 再返熊

雙修 有機會既，不過真係pt好了，全職好悶

嘩！D更多撚到呀！拿！你刻薄員工都如此地步，真係狗也不屌！無九成得廿蚊張 班步兵車手如夢初醒！無30蚊都唔屌！請多十萬八萬人都無用！唔通請多十萬個人就壓到5蚊張咩！真心岸鳩！

做熊呢一世都無運行 因為跟著刻毒涼薄僱主

想問下點樣睇送餐區個範圍

我月頭做果陣0更
月尾就多到任揀 已經同组別無關係

佢個問卷調查我填曬不滿
你地有冇填

9000人大部分舊制被雞了 水份多 唔通5蚊張都做咩
唔需要填甘多野 冇人做就加人工求你翻工
之前減得太快 實際車手步兵插水式跌

被雞舊制會有復活的一天

你唔得唔代表人地唔得
有d 人3開4開一個鐘送8-10單
我自己單開繁時都輕鬆4-5單

我單開繁時都有
咁你一日10個鐘繁時？
個區大少少你幾多開都送唔到10單啦
唔駛等唔駛上樓唔駛登記唔駛行？

當然10單要有d 天時地利人和
但人地走一轉拎幾張單
有時送既地址又近
已經慳返好多時間
非繁時keep坐1個鐘2-3單
一日做20-30單唔係難事

講埋天時地利人和咁我都賺到兩皮
問題係呢d日子有幾多囉
一個鐘10單講緊6分鐘一單
登個記搭個𨋢都冇左，我當你三連單四連單同一幢都唔會送得切
Btw今日繁時旺角兩個鐘得兩單

我初時都唔信
人地堅show埋過送遞記錄比我睇
果個人好勸力
一個月休1-2日息
每日返10個鐘以上

我都有fd做車手一日廿幾單
我都係果句，一日廿幾單唔係冇可能，我淨係做lunch同dinner 4個鐘都輕鬆十幾單
只係見你話一個鐘做到十單講到好似常態咁覺得有d誇左je

旺角d單越黎越西，平日午市成撚日fake鳩人送男拔，送一送最少唔見半粒鐘，吉豚屋去男拔個app顯示係0.33km，撳路線就成1km拉完成佢響鳩我個gps唔係派單範圍

ubereats好癲，又有5折啦11tea

有d區就算非繁時都keep住有單 距離又唔遠
我自己都試左排先試到邊d區好做
有d做得耐既人無所不用其極
識得避d明知等得耐既餐廳
連d大廈密碼都知道
登記都慳返

咁真係一區區
呢頭密碼樓都唔多，叫親都係要俾身分證登記仲要上平台轉𨋢

認真問，近排多左咁多更，真係多左人叫外賣？順便問，覺唔覺近排好多單都行好遠，閒閒地超過1km?
利申：步兵

我都做過所謂豪宅區
幾重保安先上到樓
蝕左好多時間
最慘連tips都唔比

係多左遠單
夠接單率我會直接踢
有時踢得多唔敢踢 cs又失蹤
只好硬食

最多tips反而係唐樓劏房同南亞人

行樓梯

豪宅區九成賓賓開門 99% no tips

老細自己開門都唔會tips
碌卡既點會再俾cash tips

正常
不過通常唔洗找錢

幾時會出糧單？

嗌uber，件南倒瀉我杯啡
應該冇偷飲掛

永遠比貼士都係公屋最豪爽
豪宅區算吧啦

青衣,荃灣少左更喎

有時送餐我都怕倒瀉啲野，所以我交低左個餐，我即刻禁lift走，即使打俾客問路，都打133先，有乜事都追究唔到我

133d客唔聽電話

多開係用老豆老母資料申請帳號？？ 定係自己一個比你開幾個

通常都係朋友account
老豆老母都有可能既

你太天真了
個外賣app有得打分同埋備註

係咪要用幾部手機？

係

呢個真

太低分會點？

順phone 都cut水

鎖ac？

總之廿蚊張 無論用多少戶口玩都不值
一日做8個鐘計 每鐘4單 640好撚多？
我做袋3粒鐘都有

況且大圍都做唔到一鐘4單

袋都唔請人 成個月啦

袋3星期 先比我上去聽簡介
聽完之後仲話等兩星期先比email你 login

今晚咁靜

有冇人收到cod email

其實係幾時報更?

新手今日拎衫
接左聽日旺角下午1:45分
有咩要注意 做完2個鐘就完？

睇曬app入面所有FAQ 你就知道

你報左2個鐘 就係2個鐘
當然佢可能最尾1分鐘比一張單你
你只能OT完成

可以早30分鐘打卡
依30分鐘叫預備鐘
如果果區唔夠人手都會派單比你

好撚狗 次次臨收工先比單
一比就過1km

一比就要接?

唔接當踢單
搵cs又十世先應

D人點返咁多
得2個鐘...聽日第一日試

第一組搶更先
執人二手更

用突你d時間，預備鐘一單，完更前一單

但係工作中係無單

d早餐更十次有九次係

早餐多唔多單
執二手更未見過

接左1:45 係咪要早半個鐘到

我做旺角，星期六日一粒鐘都起碼兩單。
平日食風，零單、一單、最多兩單

你開工前30分鐘撳地圖會見到打卡地點，佢都會彈通知你仲有30分鐘開工，如果你係打卡圈內可以早d撳開始都得

接左聽日下午1點45旺角 HIHI了

唔一定 睇你想唔想早d開
總知唔好遲
1200-1400係繁時
步兵每張多$5 車手每張多$10
同埋1200-1400正常會多d單

旺角午餐時間實有單，你早d開始應該都會有單

改左模式? 你指依家啲孖單亂咁孖?

哇屌佢老母 仲勁過我拎10杯茶

最出名大圍名城, 行撚死你..

辛苦了巴打

係多左好多接接派派，而少左以往嘅接派接派，有一次響荃灣已經係接接派派，接第二單等出餐時又插一張接單

真係痴撚線，我邊有三隻手拿呀?

好心佢附近孖單就算
夠膽死行去隔離村孖

老實講 依家個模式真係頂唔順 拎咁撚多單 又遲好多

單接單，差d連尿都唔得閒痾

今日2000至2200葵芳，1950已經入接接派單葵芳送上葵盛東盛樂盛國，跟著接著新都會pizzahut派興芳路譚仔隔離大廈，再接孖單上業成街18號屌那星+華星街尾，再去禾塘咀街一單收工

行到腳跛，響葵興搭黨鐵返屋企

上星期我都中過
起朗豪坊上男拔仲要中學部 真係cls
我仲要舊制步兵
要接咗單先睇到送邊
真係屌出聲
知我太耐冇行山幫我操體能真係多謝晒

我做旺角不過多數淨做繁時
一粒鐘三單係基本，好少食風

試過送所謂豪宅
碌卡既 個鬼妹開門再比20蚊tips 仲好好笑容好好禮貌

洗乜理佢，我當part time專做繁時

上禮拜佢夠膽死一次派3單比我，等完3間餐廳都超過半個鐘，跟住我送完2單之後一睇，第3單過曬步兵距離要送出區，我就跟足規矩叫cs轉單拎返去餐廳，CS仲要等勁耐先覆

依家係foodpanda自己玩死自己，亂咁派單效率又冇高到，一晚做d單數同以前差唔多，但d客個個等耐左，遇到d勁慢餐廳就2-3個客一齊等到天光

朝早時間8-930一星期有兩日食風

失業
岩岩登記想做車手
係咪上寫字樓之後好快有得開工?

巴打係咁追擊熊貓

明明大圍仲有$45一單

袋鼠大圍個範圍大太多，成日派去顯徑 美田

一朝打開appsD更水蛇春甘長！（我只簡左幾個區）依家甘多更剩其實夠唔夠人送餐？定其實玩緊無限更？

咁夜有單咩仲

無限更 唔俾錢叫你隨時候命

11:45到依家一單都冇

多謝義工

就黎一粒鐘

我接過呢個時間
冇停手

試過臨收工前20分鐘，先有第一單

新手一問 送餐有冇限時？

終於有第一單
旺角今日搞乜

新港城送耀安 原本送耀安好快 但要人送一單迎海先 3連單下2個耀安客等到死

可以同CS講轉次序

我唔會先知道個客地址 btw 長知道了

新手想問個蠢問題
開工嗰陣使唔使望住個apps等單到？
今晚第一次開工，希望唔使做義工啦

唔會
佢叫得好大聲

送完三單諗住衝返屋企屙屎
屙完等到訓著，臨收工前兩分鐘先有單

旺角冇單中...

最後11:45-13:45得1單

咦咁我算好
12-14有4單
平時呢個時間有6-8

今日唔知搞乜

我上次都試過
但果日我報埋16-18
反而果段爆數

有冇得較app鈴聲

而家變左做手機鈴聲
之前係bibi bibi~~~~~~~~~

好簡單，佢依家放題更，餅就咁大，你咪少咗囉，琴日都係咁喇

太耐會打比你

聽日再係咁就雙開

每個地區唔同 我個區得35

根本就要，你拎餐嗰陣，你就睇到多咗好多人，就知道今日無運行，仲唔雙或三開咩

今日猛咁miss，new delivery 但係禁入去根本冇單，咁樣計我miss左三單，有撚病

係屋企等單冇出去啱啱做熊果陣雙開太大陰影uber響完去緊拎，西熊d單突然爆出黎，同一間三哥拎完3單仲繼續叫你去其他餐廳再拎果次之後做緊熊都唔敢雙開

咁多土瓜灣..完全唔熟個頭

舊樓多

平日咪多開

Google map

有人收到糧單未

我收到糧單電郵,但係打開唔到糧單睇...

之前有個PDF attachment咪幾好，依家唔知點先開到糧單睇

又好靜

嗌外賣真係鑊鑊新奇
唔係倒曬我啲湯同野飲，就係要我自助取餐

呢2日都好靜 熊貓無限加更？

小弟已入紙申請 想問巴絲咩叫無限更？我見到你地話係冇時薪保底，咁返兩個鐘咪蝕撚晒

我都唔知咩係無限更
之前熊貓放左d通宵更出黎
又係咁炒舊制老底
唔知係唔係為做通宵市場鋪路

新制全部都冇底薪
多勞多得
冇單咪叫熊貓出張義工獎狀比你

姐係冇老底 但一單個價應該多左下話

哇屌

想問下觀塘區步兵係咪大伏？

拒絕左d單會點？

如果送唐樓 要唔要叫佢落黎落？

以前叫外賣 以為我住唐樓叫我落黎拎

你鐘意 同個客溝通

拒單係唔會做

要9成接單 唔係就通通廿蚊

仆街了 今日拒左2次幾時結算

熊貓可恥！

行到成隻狗咁進帳35元

想叫野食, 唔知點解明明樓下附近就有一間, 佢係都要出遠D果間比我

所以一個鐘要做兩張單先得，得一張單，最低工資都唔過

做歩兵太遠有冇得say no

又午市食風

12-1300 暫時3單 仲要勁近

12到依加得一單

邊區呀今日

行去隔離座$45一單

旺角，最低工資都冇

轉區啦

多單旺角好好做，好多都好近
btw 13-14突然爆4單

屌佢到我，1300 派一單 囉完又派單係隔離等多15分鐘,送完第一單夠膽死再比一單我成1km，屌佢禁囉左餐，搵cs又勁耐，最後彈走
送完第2單 都1400 曬我時間

繁時個耳筒裝飾黎

以前好快手，依家應該個派單系統傻撚左

可能多左人送餐，但cs數量不變

我想問個客cancel左當唔當踢單

寧願以前咁逐單拎完逐單送

唔當

冇錯
多單又要等
又重 又驚倒瀉

點樣落單比自己先準？？

點解啲更得元朗冇天水圍接

凌晨落單

袋鼠定熊貓好啲，諗住做步兵

同問

一定係袋唔洗諗

袋單車定步好d

單錢多啲但單量越來越少，食緊榖種。

Why not both

係咪因為熊貓優惠太勁

點樣雙修

大家部滑板車入唔到商場
泊邊先唔會比人偷？

餵車手餵到步兵長期0單，如果想咬老底，閑日夜晚都ok的，想搵食就兩間都乞衣

辛苦搶到個更 但個更一張單都冇

一方面啦，另一方面平台本身主要做遠單，但遠單又餵哂比車手，唔似熊貓遠單都會俾步兵。

熊派單可以同時孭幾單，袋就要逐單做，孖單除非機緣巧合，否則近乎唔存在。

咁apply埋熊先

有冇人見到個app 彈左D古怪文字
咩事？

你已被解僱

應該係南亞節日恭喜說話

突然登入唔到

唔雙開生存唔到

袋鼠我長期一日得一個鐘

今晚10月7日荃灣步兵1815-2000，同埋荃灣步兵2000-2200，有冇人可以拿去呢?

行到攰，想休息下

滑板車點解入唔到商場 單車推入商場我都見過
屋苑唔俾推埋上去就多

有無師兄知東涌多唔多單？

新手想入行
屯門區，平日
當賺多少少錢做唔做得過

你是否有需要使用由foodpanda提供的保險
呢個要揀是定否

岩岩申請完想問多唔多人比cash，係咪最好帶定散紙找錢，要拎返去公司麻唔麻煩

你預一半
我帶幾張20蚊紙加20蚊銀仔未試過唔夠用
返數俾佢可以用FPS，唔煩

拎左兩單送附近
然後攝張1.5km再行番轉頭既單
根本個機制係想迫人踢單
然後拎最低工資

做步兵真係食得屎11：30到成點鐘先得1單

想問下唔小心miss左張單 佢彈舊野出嚟話咩30分鐘無薪唔知乜乜 但之後又彈張單比我 咁果張單計唔計錢⋯

想問下而家晚上好唔好做 想搵多少少$

一張單賺幾多?
學生想dayoff嗰陣跑下

明晚(11月8日)葵涌步兵2000-2115求收養

俾少少錢我幫你收

你預一半半啦

你伸請完 收到email 可以上架啦

屯門區好難搶更

旺角 1400-1600 食蛋

未收到

仲諗住聽日就上去，多數幾耐叫你上去搞

依封野有冇？ 正常即日有
你再申請多次

佢淨係sms左我比左呢條link我

上得架啦，有冇email 上小小睇

同事邊區

旺角太多人做定真係冇單到咁

應該真係多左人
我之前爆單爆到唔想做

旺角區係好撚多車手 步兵係食開屎

聽日就上去，唔該晒咁多位巴打

入元朗天水圍好過啦
屯門一單拎行成公里

平均一個月多一千人緊係啦

要等成27分鐘，好彩有張袋鼠單 做咁岩

上office 搞登記大慨要幾耐時間？

你鐘意可以5分鐘走得 搞成日都得
d人hea到爆

想問依家退袋係咪上尖沙咀office 就得？

跪求包養
11月9日星期六 1200-1300 荃灣步兵
每單 $35+$5繁時

豬屋次次都係咁
仲要遲

呢排好多中環去西營盤嘅單，得30蚊

要港島果邊

原來唔洗，岩岩上咗尖沙咀成功退袋

有無收番按金

11-12 又做義工😔

步兵既話張單太遠可以點？

下期糧20/11會退返

唔辭職都退得??

同耳筒講 太遠 轉

痴撚線孖單又唔係同一間拎，仲要送2km，直接decline等耳筒都費事

近排真係多左好多孖單，同埋送遠左

送咁遠點解唔叫車手做

最痴線係原來我第一單送油麻地
佢個2km係由旺角拎餐果度計
我送完油麻地再去就唔止2km

但我踢左佢之後就食風
係咪俾人懲罰緊

踢幾多張單先變$20？

單總數既10%
包括你踢左果d

未收到 但係出左糧

星期二收到連google doc
星期三再收到連pdf attachment

有無人係完全無改過個電郵地址 但係收唔撚到糧單 佢叫我更新 我都係打翻之前用緊嗰個 利申之前都出到

我之前收唔到糧單開ticket
佢又係咁回，連埋pdf
然後今個禮拜又係冇糧單

今晚覺得會好靜 但希望大家平安

情況完全一樣 但係又無去改電郵地址 真係R爆頭

真係1個鐘 0單

諗住放假做下咋

你番得少冇更比係問題係

今早荃灣1000至1200淨係做左兩單
1200至1300繁時，恐怕都要問熊貓申請義工渣水狀

爆單又點 一鐘又搵到幾多 曬氣

所以叫耳筒撚end shift走人bye9bye

早一年做 唔做都有錢袋 叫埋成堆親戚朋友齊齊搵錢

荃灣步兵邊度等會多單⋯⋯

有冇 nake pizza 醒比你 ???

要照上樓

如果單車手就唔好, 步兵就預行上山咁囉.

唔好係咩意思
唔好做？

一個鐘$150 都ok la

呢期COD多左好多
返數俾佢仲多過我份糧
好似keep住被迫借糧咁

荃灣依家35蚊個鐘 好難做到150啦

平時大家開工，會正常步速送餐，定急急腳？

我多數響大鴻輝果頭守株待兔

埋單得兩單，1000至1222得$70，冇繁單

佢老味，我之後去深水埗玩，無聊開遜瘋車自由步兵，美居孖單一單去李鄭屋邨，另一單去麗閣邨，歷時唔使一個鐘都收$56

轉去d 45-50地區做啦

離屋企遠嘛

其他45/50區，2200/2330宵禁我連巴士都冇得返屋企，搭的士返屋企，白做

要上山你點踩單車.

咁慘d

報埋袋鼠一係

袋鼠仲閪呀, 成兩個星期葵芳夜晚八至十都冇二手更畀我執呀

而家反而係要靠foodpanda葵芳8至10吊命呀，拎貨拎到閪冧呀。

尋日我試過拎四袋嘢去派呀， 之後仲要我攞第五袋我屌個耳筒撚叫佢唔好再派第五袋畀我佢先至響條queue拿走咋，拿四派四玩足一粒鐘

我袋鼠日日得一個鐘更，0單食補底

點解仲有咁多人叫吉野家/美心

好多不問世事撚 扑野家 老鼠堂 美心MX 茶狼

大圍今日都可以冇單 好慘

1900-2000 2單+1單袋

巴打企邊

想問下有冇人用佢個保溫袋？
我拎左1個，係咪要扣300蚊按金？

囉唔囉都要按金

唔做還裝備比番
可以唔用

我做果陣冇問佢攞，佢話唔洗都得
我之後先問佢攞

落雨先會用

我1800-2000 有6單

收左工未？ 6單都唔錯呀 大圍有$45一單唔錯，好多單都唔算太遠

巴打住大圍？

多錢過我旺角8單

收2330 住mos
我都覺大圍幾好做 但平日唔知有冇咁多
2100 多2單 但現在又冇了

mos 單錢仲高 唔好做咩？

平日夜晚都ok，平均一個鐘2單

昨晚mos 2045-2145 0單

今日1415-1600, 以為最多得兩單，最後3單收工，MOS都算多單，但啲單有啲遠，試過馬中去星連海

下午茶時間 馬鞍山總有單 反而1100-1230 0單機會都高

竟然但做過唔少次MOS夜晚，最少都兩單。知唔知MOS人工點解特別高？

想問東涌係咪無得申請 想得閒搵多小小

今日大家情況如何？

未算食風但都唔係好

繁時都係一個鐘一單

咁我都仲keep到兩個鐘六單
但今日多短單，其實好多時間周街行

短單幾好，輕鬆賺，今日又熱返

短單如果平時兩個可以去到八單
今日d單係疏左少少
但都好過之前幾日

加區,去邊到問??
唔記得左

今日12-2堅尼地城幾多單，步兵都2個鐘6單
但派單組痴撚線，去完A餐廳之後叫你去B餐廳再返去A餐廳，之後A餐廳第一單其實唔算遠，根本可以送左第一單先去B餐廳
A餐廳重要叫米線吸晒湯，B餐廳送pizza點撚拎

重有一次係C餐廳拎左孖單，又要向西行拎D餐廳，之後行返轉頭東邊送餐

兩次都要自己搵耳筒仔拎左客個地址或者cancel之後張單先送到，但回覆慢撚到

有咩優惠

求包養
今晚11月10日葵涌步兵2000至2100

元朗1100至1200一單近單
諗住做左一單後叫佢end shift, 點知係break, 1259又入一張單，我accept左先至叫耳筒人redispatch, 後來係佢整到undispatched, 仲俾佢屌我唔接單唔好accept, 屌你啦我唔㩒accept由得佢timeout當我主動踢單喎，踩你都戇鳩啦

唔知咁undispatched後會唔會當我踢單，耳筒轉走張單我只見過redispatched / cancelled

ahhh，50以上-15，無限用
另外有幾張直接-15嘅

想問下60-40個個幾時會派
上次用完3張好耐都無派

慈雲山=九龍城

apps 填表格

範圍唔同，你報左咩即係

雙開 冇單中
Btw 以後peak hour 唔敢雙開了

做唔切？

好CHUr 原來袋鼠 都可以孖單

係，袋鼠做一單之後狂踢

再放
11月12日荔枝角1900至2200步兵

開1115 而加已經20單

勁多單

新人 岩岩上網apply左步兵
想問下巴打 係咪自由想幾點接單幾點收工都得？
仲有d錢係點計？

屌 打卡嗰陣交通工具嗰度剩係得bicycle我揀 但係我係walker only 之後啲單成日都要我行成差唔多半粒鐘先去到餐廳然後再行返轉頭畀個客 點搞？

我下晝okay但晚餐食風

cs叫佢開番步兵比你

你拉番上幾頁，睇下做邊區就幾錢單

更果到 自己簡時間，冇得早走，最多早15鐘同cs講早走

今日d單又遠 又等得耐

一有集會就超多人叫

去邊度問 派單組,支援定係親自上辦公室？

新手由第6上第3組想問易唔易搶更？

放題更廿蚊張

點解係廿蚊張？

難咗，B6=B2,B3係B2之後

上邊位巴打 長期痴線 唔洗理佢

email ,耳筒一係

廿蚊都做邊個痴線 岸鳩

冇人廿蚊
鍾意懷緬過去乜單都踢淨收老底覺得老奉既請隨便
人地間公司唔會長期咁蝕俾你

新手留名，想問2條問題
1） 各位熊貓師兄師姐開工會唔會著制服？
2）保溫袋摺唔摺得埋放落電單車尾箱？唔想比返正職d同事知
唔該

袋鼠一單都有35，滿足熊9成接單先有所謂30蚊張起！多謝曬！

咁你咪去做袋鼠囉邊個阻你

我做緊袋，踩下熊唔得？

新制兩樣都唔駛
個袋摺埋都好大，未必放得落，其實就用舖頭俾你既紙袋都okay

得
可以搵樣valid d既野踩
例如呢期派單system好on 9，公認既
但20蚊，我諗呢度冇乜人會踢到多過10%單囉

當你接曬所有已知閪單，Miss單都死啦！
你有9成唔代表其他人有，有時拎起部機已經唔見左張單
你喜歡咪繼續做，睇你搵到幾錢

袋鼠地區長期得返港島堅定流

唔該

真係頂你唔順，block 9你先得
全部比晒靚單既 唔撚到你做啦

有都係得一個鐘

玩完

每兩星期減一次單錢，幾閪既單都要做，仲要多多規矩都要逆來順受，你真人能人所不能！
閪單本身就唔應該派步兵，我做袋短單每晚都十幾張

能人所不能

我果區加錢喎

恭喜您，但整體都係減

人就會愈黎愈多，每區終極目標係50/30

估唔到個底係邊睇上面反應就知幾低人工都有人做

啱啱pickup咗一單之後 個apps又popup第二單叫我去攞
攞完第二張單之後 個apps叫我去送第一張單先
但第一張單係預約咗12：55分送 做乜鳩
唔㩒drop off又唔俾我睇第二張單送去邊
又搵唔到cs
依家坐咗喺度on99唔知做乜鳩

搵份正職，夜晚做2-3個鐘袋咪算，幫閪熊打工簡直作賤自己

如果住宅，係我就擺門口算

返緊u點正職
用嚟攝時間咋

問題係佢俾cash

地址仲要係學校 搵佢唔到

有用請慢用
11月11日2000至2200葵涌步兵

做開地區 全部減5蚊

又減左
諗住過兩日上office搞埋啲手續

繁時轉左11-1

我做果度已經冇得再減
再減冇可能做到100蚊個鐘

1個鐘冇單

個半鐘冇單

Cod單入錢去邊個户口？ 求解答

佢會每個星期一telegram俾你幾錢同戶口
但因為呢兩日office冇開所以未出

轉咗email通知了

佢上個禮拜已經話轉但我繼續收到tg

新手想問下幾時出一次糧？

2星期到，睇email

上番第2組 奇蹟

我收到email 但冇話要過去邊個户口喎

咪又係放題更 有咩唔同？

有冇轉數快
payments@foodpanda.hk
記得remark寫自己Rider ID再cap圖俾佢

你知道今日咩日子??

new delivery 禁入去冇野係咩玩法
問cs又話我冇接到，要我重開至得
佢夠膽出20蚊俾我我實執撚曬啲更

有d Ching話無人會miss個個都過9成

唔撚理了，禮拜四先交cod
唔會蝕俾佢

我啱啱入行唔L識，行左一張差唔多3KM既單，無其他補貼，搵新人笨

你開google map入個正確地址，超過1k可以轉走，cap圖嗌cs轉

就係新入行唔識野先比佢搵笨7

你係咪簡左單車，上黎問下啦

係步兵無錯，walker

即係你打卡嗰度有時揀walker+backpack?

應該係話我只得呢個選擇

屌我同你調轉 不過我明明話係做walker

foodpanda真係好垃圾，單又少，家下想試埋deliveroo同ubereats

最近濕鳩咗 搞到我都有啲想轉

新手只係想晚上做幾個鐘，邊個好

deliveroo 長期冇更

無更定無單
定係無更又無單

跑馬地好無做？

見下星期好多更

冇更，長期都係得1900-2000

佢基本得朝早同夜晚更

都唔緊要，照開埋，邊度有更返邊度
foodpanda啲更雖然多少少，但都係啲我唔想去既區

你好，新加入foodpanda，但我的電話下載了Roadrunner 後不能進入該程式，IPhone 指這是不受信任的程式，請問各位了解如何解決？

你上office開通AC時無人教你咩?

我未上office

android機我就識搞，IOS未用過唔知一唔一樣，不過上office會有人幫你

設定>一般>裝置管理>Volo Logistics UG>Volo Logistics UG>信任

叫panda都係cheap客，有都係$1-5

比現金既 有3成機會我覺得

大圍1個鐘冇單😰

又食風

如果係COD，找錢找散啲，例如找5蚊就俾兩個兩蚊同一個一蚊，咁佢都會比返一兩蚊你。
十蚊廿蚊就唔好諗喇，除非張單本身幾舊水啦

沙田步兵好唔好做

本身送緊一單，佢下一步又有一單，送完本身嗰單佢下一單冇咗，係咪當我踢單

唔係

有無同事係景泰苑唔見咗身份證,姓劉
from 袋鼠 tg gourp

人工條數點計？好難明

你新做得單錢

多數用信用卡比錢

好想知有冇frd一齊做

幾號到幾號為一個出糧日

你預2星期一次，星期一有糧單

車手第一日做荃灣
3個鐘7單
接派接派接派咁去
以呢個模式做1個鐘都係2單左右
同想問下有冇得轉中文店名地址方便尋找

好似冇得轉中文
做一區做熟左自然會習慣

收到

想問問係咪唔著制服都無人理
件衫個款真係好撚柒

有冇人收到糧單?

我冇著
不過送餐就帶埋袋上樓

你步定騎，唔要袋都得咩

唔用袋都得?就咁用紙袋呀

唔著制服冇用袋，長期踢拖

車手都係博孖單先搵得多

其實都係
不過要好睇派單果個
我今日係荃灣同一間餐廳接住都去左3次

我個frd都話佢咩都唔帶
但大餐廳會唔會捉

試過著deliveroo件衫做foodpanda

唔會，冇人理，自顧唔洗用，怕既你咪用，方便你自己

成日左手 袋，右手熊

屌,明明登記係步兵,但係開工就得單車比我揀
問耳筒人就話公司改左政策轉唔返步兵
食屎啦

有無人有天水圍更 今日

孖單？唔係，應該接短單先搵得多

天氣開始凍，係唔係應該帶袋

email la

短單應該比步啦

想問send去邊個email?

總部掛 自己搵下

見工果陣都話有咩問題sendemail
冇得打電話問

What is the foodpanda email?

自己搵下啦

咁車手食乜

所以好睇派單組點分配

成日見車手囉譚仔一囉囉幾袋

而家係步兵大哥一攞攞幾袋

你睇我好我又睇你好

點解屯元天無哂更

多唔多貼士

唔好期望
咁就唔會失望

屌啦第一日翻兩個鐘得一單

純粹好奇問下,
我成日叫外賣都唔知比唔比貼士好,
因為唔係比現金, 就咁比幾蚊好似好怪

Better than zero

唔奇怪
依d心意黎

有心比咪免找零頭囉

送唐八唐九多數有
仲要唔係銀，係一張張
不過呢d野冇話包生仔既

你番咩鐘數？同咩區

繁時平均一個鐘2單3單應該

貼士真係睇運
10單有9單都唔會有

我寧願佢咪俾成堆散子好過
步兵仲俾咁多散子我拎

唔記得個rooster密碼
冇改過
有冇人記得

Foodpanda!

公屋反而有

真 ，信用卡多數冇

專登比既真心開心

總之冇期望就唔會失望

客人係畀信用卡畀錢 係咪唔駛理會 錢包show唔到出嚟

現金點入番數？

想問下點樣轉區？

Roadrunner>支援>有用連結及表格>7. 新增工作地區/通宵/早餐更申請

錢包只會show現金單既錢

有冇人要？

而家有咩code可以用？

我前日做單，都仲見有客用 AHHH

我用唔到了，個app話已到達最高金額

有無手足收過閒置帳號封email？叫你七日內還裝備 唔還會一直追你？

叫佢搵人上黎收 點解要蝕時間車錢比佢？

same
成年幾無開過工
無啦啦叫我還裝備

而家login rooster要重複打返email & pw嘅？
有冇巴打都係咁

近排係咁, 個app廢嘅

x 左個rooster版面再入rooster就冇事

成個鐘一張單都無

有冇人試過自願報更而有單做？

㩒i am available果個掣?

試過啦，廢嘅，冇用，除非佢響TG group吹雞話唔夠人

想問點做到雙開
送袋鼠個陣有熊貓 唔驚個接單率唔夠？

熊貓優先，袋鼠順路先做

袋鼠踢單唔會減？

今日第一日做步兵
除左晏就一個鐘兩單 之後到7點都係我一單 一係無計 全日都係得7單係咪正常
隨時最低工資都無

除左11-1400 1800-2100

其他時間冇咩單，仲有睇區

琴日一派就派三張比我，送左成9個字，佢咁岩又冇袋

跌左組基本上係咪冇機會升返,食三手更基本上冇更咁濟

唔做又唔係 返屋企又唔係

已返去袋鼠

新做 一定叫屋企人朋友上office多開幾個熊戶口 反正都係放題更同即時開到戶口 有單就做 好過岸鳩鳩坐係度等運到
依家熊貓已經玩完 袋鼠又唔輪到你做 及早轉行

真心死循環：冇更>番得小>跌組>冇更>番得小>跌組

我都係呢緊放al 同埋諗住放假六日可以返幾個鐘

我一早已經開曬袋鼠 run左超過1年
熊太無良，唔做熊

咁係咪得閒做下係咪袋鼠好d

我早排三上番二，但冇自己個區

長期得尖沙咀，旺角，將軍澳

個Rooster好柒廢
呢排次次要重打pw

新手一問
如果冇單接 咁果一個鐘係咪冇錢？

ok thx

新手一問,要應徵應該去邊個地址?
已經網上填左表、裝左APPS同睇左在線培訓

同埋去的時候有咩要帶同要準備?THX

去尖沙咀，帶你個人同身份證去

好的,謝謝

啲客俾現金要過返數俾公司？跟住再出糧？

係呀

有用請拿走，親❤
11月28日葵涌步兵2000至2115

有無人有apple watch？apple watch 可唔可以用嚟接單，揸緊車唔想用電話

有冇人申請左順PHONE車? 我早個半月前申請, 到現在都係話等審批當中, 有冇人知咩事???

密碼點reset?

我諗起可能我填資料有錯, 應該個EMAIL 錯左, 會唔會係 EMAIL 度通知我? 個 EMAIL 所以我收唔到有關通知? 有冇人申請左 順PHONE車 ? 係米 EMAIL 通知的? 有咩方法聯絡 順PHONE車 個邊職員? THX

應該冇得set，全世界都係Foodpanda!

其實葵涌邨屬於荃灣定葵涌區

以前有的, 奇怪現在冇....

葵涌LA

冇哂特別間？

想問網上填完表，係咪要等面試？定直接上去拎裝備？

葵涌邨個位置好鑑戒，早幾個月前響荃灣做，佢要派餐派到去葵涌邨果邊

個圓圈入面係打卡位？

定直接 office hour 上去拎裝備

有時會但唔多, 其他區都有咁既情況.

係, 工作區就大好多..

係, 屯門間唔中會有, 天元好似未見過.

點解我見啲南亞人唔使著 件袋鼠衫/ 熊貓 都唔驚嘅？

究竟有冇人會捉，我見有啲師兄話會畀人捉有啲師兄就話唔理

冇人會捉
熊貓都講到明自己選擇著唔著

咦有wor
Rooster -> My Profile

冇去到打卡位 就接咗訂單，個打卡位要搭3個站，會唔會唔計

唔通新玩法...
比得單你就開工啦

想問依家Foodpanda係唔係冇晒優惠？AHHH個個

而家仲有冇人做ubereats

冇 至多 被人督灰姐

新制唔洗著

依家戶口任開 即開十個都得 點解要聽佢枝笛

尋日上咗尖沙咀辦公室簽約，好多人黎應徵，多到d職員都應付唔嚟，有人仲要企
係咁易教咗roadrunner 個app點用就話走得，好多嘢都唔識，個人仲on99咁
到底接咗單去到食肆要點講？要講單no.定咩食物？
去到d大廈要唔要登記？
摸門釘點算？係咪要打兩次電話畀個客？我打定叫客服打？
客人要投訴foodpanda/食肆應該點應對？個外賣app應該有呢個功能？
食肆畀漏食物點算？照問個客收足錢？
係咪一日只可以返一更？可唔可以拎幾更都係同一日？
e家仲有無時薪？佢sd嚟的資料撳來撳去都係講單錢
我真係乜都唔識，仲未敢拎更

dklm 今日比個紙袋邊 介撚到隻手 滴到血落地下 佢啲紙袋邊 仲粗糙過啲普通紙

想問個戶口開通左係咪即時返得

Foodpanda依間公司跟本on9
騎兵多啲錢步兵小啲錢 依個係正常 但有時有啲超過1km都叫步兵送去 側側膊唔多覺咁 有次送左超過4km 都無長途服務費，搵cs個邊叫 佢轉走佢又無應機 搞到無得reject又無得接其他單 ，各位遇到呢啲情況 一定要搵CS轉走佢 唔好咁戇鳩走去送 CS唔理你 都唔好送

個roadrunner 成日等左半個鐘都無彈啲單出黎 跟住又話你miss 左單 miss 得多又要比佢扣錢 又唔知要跌落第幾組 又要遲幾日先可以搶更 ，去問佢又話係我電話問題 大佬啊 我部機 iPhone 11 新買 邊會有問題啊 通知個啲又開哂都on99
間公司成日諗埋啲縮骨數

同埋每區都會有個區頭既，啲區頭成日都會督灰 ，所以有時無啦啦收到投訴 有機會係關個區頭事，所以唔好乜都同個區頭講 ，要小心啲佢

之前我係騎兵 有次試過開左個app2個鐘 1張單都無係度白等，問返佢地個邊 ，話真係2個鐘都無派單比我 ，唔關我事，但我見到啲步兵就大把單。

有次上左去上環個office拎野 聽到有條八婆好串咁話 班曱甴成日都set road block 搞到佢勁多野做 放假都要做野 個啲說話，真係聽到度把鬼火

利申：早幾日已經辭工

到底接咗單去到食肆要點講？要講單no.定咩食物？去到d大廈要唔要登記？
到餐廳直接話拎panda外賣俾單no餐廳
登記就每座大廈/屋苑會唔同 要自己摸索
食肆畀漏食物點算？照問個客收足錢？
即時搵耳筒cs叫佢地處理
要收錢嘅單會有提示叫你收錢
係咪一日只可以返一更？可唔可以拎幾更都係同一日？
有更就報到 (問題係有冇更俾你拎)
e家仲有無時薪？佢sd嚟的資料撳來撳去都係講單錢
新入職冇時薪

建議新手直接開Roadrunner app>支援 睇吓先
有咩特別野唔明再問啦

去到餐廳直接講foodpanda號單，自己搵返上面啲圖，括住#個number
大廈使唔使登記就睇保安，私人屋苑一般都要，袋定身份證
我未試過摸門釘，真係有的話可以直接打俾個客，如果最後都係搵唔到個客要將食物退返比餐廳(好似只有半張單錢)
個客一般都唔會即時check，收咗錢即閃啦
自由接更，想點返就點返，但啲更係要搶，3級制之下，新手係第2級，最好接多啲星期日嘅更，唔係半個月後即趺第3級
無底薪，逐張單計錢
接緊單有咩問題可以係個apps搵派單組，不過回覆都幾慢下

我開完AC唔夠一個鐘就已經開始返

報到更就返得

雖然foodpanda個app同派單系統真係好弱智，但整體嚟講都可接受。最大問題係啲單真係好少，試過連續4個鐘一張單都無，對於新入行自僱制嚟講好無保障

同埋每區都會有個區頭既，啲區頭成日都會督灰 ，所以有時無啦啦收到投訴 有機會係關個區頭事，所以唔好乜都同個區頭講 ，要小心啲佢
熊貓真係特別多廢老車手
好鍾意多管閒事
反而識d南亞仔仔係好nice

聽聞督得多有獎

今日玩足12個鐘，唔知會有幾多張單

洗唔洗遮晒做邊區, 你都拎晒更, 洗驚人攞你咩?

連登起底功能太恐怖，廢時俾人知邊區

依家拎更次次都要打個ac同密碼 係咪得我一個係咁

好睇地區真係，最多多數係譚仔單

第2組係星期幾囉更？

騎兵p牌可唔可以做

講個APP垃圾, 你地真係未見識過 UBEREAT 個 APP.

FOODPANDA 個 APP 算係最好啦

我都係 煩到

？

屌那媽真係躁撚到仆街 幾十蚊嘅野俾六個銀仔我

點解葵涌長期都有更？呢區冇單？

各位巴打，想問下唔覺意拎左個更份，但唔想返，係咪只可以調更？請求缺席果到有無用？

我估一定要，因為唔夠9成，會變20蚊

你放出黎正常都有人接，缺席多數係病假

我試過140蚊比晒$5 $10銀我

想問有冇人知唔記得咗roadrunner 密碼可以點算

你手痕改左？

屌佢老母夠膽死2粒鐘一張單都無

太耐無log in, 佢無咗自動登入

放返出嚟, 有人接就冇事, 冇人接你就要返. 一係缺席扣分, 除非有原因或病假紙.

請問句p牌做唔做到車手

好似得

有無真係p牌手足答一答

Foodpanda！

屌，耳筒人又失蹤

推

foodpanda係咪冇曬coupon用

想問份糧係咪自己計？個錢包淨係show現金？

謝謝解答，個心都定d

你新制定舊制?

可以，本人p牌牛奶仔

做緊 你渣咩師兄

銅羅灣都冇單 cls

屌 真係唔撚會再做 等成兩粒鐘得一張單 仲要上山 步兵果區得果50 我做跟車唔好？垃圾公司

邊區？

Rooster 入一次要login一次
點搞

真係睇區，同埋真係太多人做

好彩袋鼠繁時有補底

好似撳多次就入到.

我會彈返出去

跑馬地 3粒鐘先得一張單 仲要上山 仆街啦 退哂d更佢

跑馬地d更成日都見到無人要

我想知我就咁走左去會點 佢4個鐘比得一單

扣分跌rank

你試下報其他地區, 好多單好多. 試下不同地區, 你自然會知邊區做得過.

foodpanda真係好鬼狡猾，見隔離區唔夠人，陰啲陰啲調你去第2區

遲左去返工地點會點？

佢個app點廢我唔知，我只知foodpanda個app中意9叫
明明已經行緊過去餐廳，又話系統檢查到你未前往
明明張單已經送咗接緊下一單，都仲可以話發單超時
間餐廳未準備好啲食物，又催
一味係度lin lin lin lin lin，煩撚到爆炸

新手一問,未夠鍾(仲有半個鐘先到更嘅時間),撳唔撳開始好?
已身處打卡範圍

Force 155

絕對可以, 如果多單又唔夠人, 你仲可以提早開工有單接.

岩岩有一單 跑馬地夜撚到去畢拉山 隔左兩座山咁多
個死撚樣cs同我講 it’s not too far away bro
我行山來回行左粒幾鐘 屌你老母
唔撚怪得跑馬地無人報

垃圾公司 今晚返埋唔做

少錢又唔比人拒單
成日係到 lin lin lin

想問下用單車好無？定係步兵做短線好D?
今日做過單車好似唔係咁好，去老遠拎餐，用好多時間

感謝解答🙏💕

如果用單車，但係報步兵，系統會唔會detect到？

你地係咪fulltime

勁呀，我今晚4粒鐘7單咋，都做到死死下

今日第一次返工，講少少感受

第一次拎更，拎咗人哋唔要嘅更，d更好零碎，2個鐘一更,見有自己區，心諗：一有就拎咗先定等多陣睇下會唔會多幾更做多幾粒鐘？🤔

發覺好似真係唔需要保溫袋，間間食肆都提供foodpanda紙袋，個保溫袋反而令我跑速慢咗

幾單下來，收咗好多碎銀，放響銀包好重，響褲袋fing fing下好唔舒服,係咪應該用腰包？

有啲單幾百蚊，好多食物，系統要我拎左一單再去拎另一單食物，之後送完一單又再拎另一單食物，好Q重呀屌佢老味，變咗好似送一個地方但要拎住雙倍食物咁

柒咗一次，個客用信用咭畀咗錢我仲問人收錢，個app好似顯示得唔夠清楚？🤔

我做步兵但諗緊好唔好買架電動滑板車？
但又驚畀黑警拉，呢度多唔多巴打用？

大問題，可唔可以要多件衫，送完一日出好多汗，洗咗驚乾唔切

今日送得最多係譚仔，送咗六碗

平時多啲留意下邊d位多熊貓合作食肆，企嗰啲位實無死

可以唔著衫

個個區都係啦
雖然大部分時間都單接單，但一要等單一定搵三哥/南記，好快有
我琴日6個鐘19單

點樣可以送得咁快？

旺角單短，唔駛成日等出餐的話一個鐘3-4單好正常，所以單錢咪平囉

我俾人調左好耐，不過多單就由佢啦
同埋近排發現會塞啲車手單做孖單呃你接
即係第一單明明好近，佢就彈張好遠嘅孖單俾你
你送完第一單返返去會發現第二單同間餐廳打對角，好撚遠

原來係咁

新人返咗一個星期，而家收咗1500現金，account 果邊係咪會講知我入數入去邊？

依兩日會有人email你

唔洗用佢d 裝備架，個袋除左落雨有用d就冇

同埋卡/現金 icon唔同

巴打 新人獎金詳情係點

其實我都唔知，所以要等佢比糧單我睇先清楚

你係幾時join 我29/11 join佢無同我講有新人獎

其實COD會計部點聯絡 佢係tg永遠十問九唔答

啱啱send 咗email 比我，但唔係好明佢d日子點出糧，佢剩係計到28號，係咪即係下期要等多2星期？29 開始計？

步兵 而家咩價位？

佢都冇同我講過。。。

咁你係睇邊到知

COD一星期一次
出糧兩星期一次

車手先有

明白

有冇人試過開住個「我現在有空」係真係有單俾你？

圖醜請見諒
我試過接咗張咁嘅單，頭兩個叉係餐廳，後兩個叉係客戶，唔知你係咪呢個意思
第2個叉同第3個叉成1.3KM，呢個時候先轉走張單又好on9，一來客服等十世都未覆，二來又要退返啲食第去第一間鋪，擺明迫你硬食張單，簡直CLS

開心share下

exact7ly，餐廳A>餐廳B>客A>客B
下次俾哩啲孖單一能定踢

保溫袋簡直係個負累，兩個紙袋都裝滿的話根本放唔落，有時送pizza又放唔落。車手都還好，步兵的話都唔知點樣拎好，頭兩日唔識野，第3日已經唔再攞袋

剩係第一日on99渣袋
同埋今日開始凍啦，諗緊好帽帶返

真係要頒個良心員工獎俾你，我就唔打算帶啦
一陣佢又要你一次過拎兩三張單或者送pizza時就67

我以前就係咁, 會DETECT到, CS 問我係米用單車.

今晚遇到兩個同事都無袋，其中一個南亞同事就有衫

咁如果搭輕鐵循環線呢？

幾單下來，收咗好多碎銀，放響銀包好重，響褲袋fing fing下好唔舒服,係咪應該用腰包？
>>>>>>>>>>>>>>
腰包係世界上最方便既袋, 我一早已經用緊.

有啲單幾百蚊，好多食物，系統要我拎左一單再去拎另一單食物，之後送完一單又再拎另一單食物，好Q重呀屌佢老味，變咗好似送一個地方但要拎住雙倍食物咁
>>>>>>>>>>>>>>>
搵耳筒人叫佢搵多個幫手.

用買餸果d兩轆車送外賣

新手一問，新人係今晚9pm出新更，我9：30打開見唔到有新更，係咪畀人搶曬？

同埋個app顯示嘅鋪名可唔可以顯示中文？
英文鋪名好難認呀🙈

9.00PM 放更, 9.01PM 通常已經比人攞晒啦.

冇中文的.

今晚有個南亞同事問都無問就衝入鋪拎走兩袋食物，我仲目送佢離開，後來店員話畀我知原來佢拎錯咗我張單嘅食物，要重新整過，等咗好耐

我嗰陣送緊外賣，一唔為意就過咗

D仆街我都試過. 有冇巴打知其實佢拎多左點處置? 係米自己食? 如果係我懷疑係專登既. 下次我都試下.

如果佢真係無心嘅，應該會遞埋畀個客，之後個客有得加餸

好多間舖都唔check
我屎忽痕行入去望到個number話自己係foodpanda拎幾多號，number岩佢就會俾你拎走

d鋪頭有cctv,可能構成盜竊

絕對構成盜竊，但你估一個餐會唔會有人咁得閒搞大佢

假設性scenario je

件衫就算要着都無乜所謂，反正唔影響效率
最多係有時啲保安多口問你一句送去邊

我呢啲星期二4點嘅可以收皮，只可以成日check住個app睇有冇人放返啲更出嚟。
不過有一次好好彩，執到兩日都係連續12個鐘

同埋有冇人知點解咁多人叫M記,KFC, PIZZA HUT呢類餐廳，明明呢啲餐廳本身都有自己嘅外賣團隊

保溫袋最好用啦，我用佢除左保溫外，係用黎保護著袋野，繁時人多擠迫，俾人撞跌你袋餐就麻鳩煩喇，唔好以為佢個紙袋好硬淨呀

roadrunner派單有時係黐撚線嘅，佢條queue可以係 ”收收收收派派派派”， 當左你係千手觀音，如果你已經拿著兩袋冇手，記得要叫耳筒撚，話佢知已經拿左兩件大野，再擺唔到其他，叫佢滅走佢

如果你有支那寳HK / 八達通OEPAY戶口嘅話，可以去七仔入銀仔入去， 最少100 / 50，再唔係就去党鐵票務處俾銀仔佢變番銀紙，我好多時都咁做

個roadrunner app響派送中未按dropoff掣嘅版面，會顯示collect cash $xx ，提你收客錢，冇嘅話就唔使收客錢。你講嘅情況我第一次做果時都試過，柒到俾客反問番轉頭

3就冇多件俾你架喇，帶條毛巾抹汗sip背脊啦

多謝師兄教路

有優惠掛

我都係瘋狂f5執更

你可以申請埋其他區玩架

COD用係咪用轉數快過俾佢都得？驚做錯

Yes
轉去payments@foodpanda.hk
記得cap圖

ahhh好似用唔到，仲有咩code可以用

各位巴絲，請問慈雲山步兵嘅打咭位，鳳德邨有冇問題呢? 同埋多唔多遠程爬山閪單呢? 單量如何?

今晚慈雲山處女航，之前做開葵涌荃灣，今晚去鳳德邨探人，諗住撈番兩粒鐘先返歸

唔該晒

早前有人講過, 張張都係過山車上山落山單. GOOD LUCK!

嘩屌

唔該晒

我揀咗新界西，淨係出d新西的更畀我
毒撚少出街，唔熟其他區，不了

old news但值得一睇

【外賣員悲歌】麥麥送頻遇劫 搵命博日踩13個鐘賺4萬

在催淚彈放題中送外賣 騎手：平台不提供資訊應對突發情況

我接荃灣區 真係有幾日係葵涌邨都試過健全街同國瑞路上面

d荃灣定葵涌好做d 成日見到有更

新手一問,步兵升左組之後人工會唔會加?有無時薪?

加辛就有呢d仆街公司

步兵平均一個鐘得兩單,夾埋70蚊,感覺好乞衣
馬會都64蚊一粒鐘啦,舒服好多

葵涌多嘢做多啲 荃灣其實一更都3-4單 唔穩定

其實由客人收嘅錢包現金啲錢之後係點

會計部會send email比你同你講上一個禮拜要過返幾多$比公司

咁其餘現金自己袋？

貼士自己袋

ahhh 可以用了

想問下做單車兵嘅人工係點？
仲應唔應該入行？

點解九龍灣長期有更？係好閪冇人做定太多單？

尋日葵涌淨係得二手更，今朝起身就放左d新更，放到下個星期嘅。

問下大家
其實組別定自僱抵屌啲？

自僱好似多好多

食緊風

如果你係車手，我覺得組別好好多，起碼每月有兩次機會唔使餵$320狗糧

自僱? sor9ly要自己俾錢餵

脷伸: 自僱步兵

我步兵

我覺得有老底，個心安樂d嘅

你知拿義工證書嘅恐怖係幾咁實在啦

你試過幾多次出咗去但食風

三個月前，灣仔1800至1900第一次拿義工證書

後補，果時都冇咁多人加入喎

簡單講自僱只有組別的單錢，沒有組別的底薪
如果無組別做，可以退出panda!

但自僱一單就好撚爽

點爽？你赤柱定山頂車手？

Tg左cod入數紙但佢無理過我，係咪send左就唔洗理佢

佢地收到就會覆"thank you"
你預星期4先有人覆

真係
返份office文員仔d女人
真係好撚鍾意為難班送外賣嘅
有時明明係餐廳唔記得俾單據或者俾漏野嘅
1野就黑鳩面話做乜你唔睇清楚呀點點點
又話不嬲都咁咁咁

講真
每日單接單咁送 餐廳俾漏真係唔出奇
明明好多野可以直接聯絡客服再送過就解決到
係都要為難班外賣仔 尤其係班步兵
1單得幾廿蚊仲要受你地氣

結論
就係有乜要求就起remark寫晒佢
叫得外賣就有風險

完

南區步兵

佢老尾 入一次打一次

組別無單都收25/hr 有單再額外收25-31/order
自僱一單得幾錢？一個鐘有幾單？

應該得翻車手同舊制做full time 我步兵都係得閒翻下咁

35-50
繁忙時間多$5
所以諗緊轉唔轉

計過自僱只要一個鐘做兩單
已經多錢過第2組別

我都係
垃圾system

google會自動幫我記錄ac同密碼，撳一下就自動填上

求教

去到呢頁開啟上面兩個功能
用緊android 8.0的機

唔更新個app咪得
我down番個舊版落黎

啱吖 完全係上山下海

唉,撳極F5都無更,點解天氣咁凍大家都唔抖下

我都想有更

抖下啦,可能有雨,病左就唔好啦

騎着電單車送外賣 港媽棄朝9晚5人生做foodpanda車手送外賣

今日第一日返步兵 上山落山行到仆街
明明就單接單 又唔放多幾個同時段既 shift
定真係咁好生意

舊版喺邊

荃灣企邊個位好，之前係荃灣西工廠區
不斷上落天橋想死

步兵收到2.5km的單正唔正常？常唔常見？
好彩有輕鐵搭

同埋要屌一屌個地圖，平時錯座數都算，今晚錯到指咗去格離邨 (google map一樣錯）

要搭鐵已經唔正常啦
多過1km 可以叫cs轉走
地址真係靠自己經驗記住
做熟一個區就唔洗再用地圖搵
有時有d仆街會用假gps定自己個位係餐廳附近慳運費

其實d啲食肆點睇熊貓🐼？
今晚入一入新北江，一路行已經聽到熊貓🐼啲鐘聲此起彼落，響個不停，幾個南亞同事走來走去，真係好誇張

有啲食肆坐滿人做到無停手，仲要兼顧埋外賣簡直就超負荷，不如同foodpanda講外賣淨係做早餐、下午茶時段算啦

轉走係咪要接左單先，再同cs講？

係
不過繁時cs會失蹤
試過等30分鐘cs先幫你轉走
你夠接單率咪直接踢

我10分鐘搵唔到人全部撳已送，等佢有人先同佢講返

接單率係咪升組用架？
我呢啲自僱步兵升唔升組都無分別咁

升組係睇
No show, UTR, Special Hour,同late login
唔夠接單率(90%)會變哂做$20一單
你唔升上1,2組基本上只可以執2手更

唔送撳已送唔怕比人封咩?

原來係咁，多謝解答

台灣情況：
有店家發現和Foodpanda合作後，難以兼顧店內和外送的餐點，因此收到外送平台的懲處。該店家剛簽約不到一個月，就決定和熊貓解約。

係呀去德士古道好想死

好多被屈無9成就變曬20蚊
做唔過

其實呢個天氣唔帶保溫袋得唔得

環寰海灣，海濱花園

帶左安全d, 好似condom咁
起碼唔會穿袋漏汁

假gps果啲，清報唔報俾cs？

點樣先知自己有冇9成

自己計

即係如果佢派咗十張單俾我 我做9單 咁就有9成？

正確

算式係 全期完成單數 / 全期派俾你嘅總單數

因為roadrunner唔會記錄你踢左幾多單，只會顯示你完成左幾多單，所以要記住自己踼左幾多單

耳同撚轉走嘅單，唔會當係踢單

明白了 唔該晒師兄

驚條毛，唔係我唔同你講，係你無人應機，咪阻L住我接下一單

睇咩情況，有啲時候隔一個街口已經貴5-10蚊，咁近近地我就由佢。
如果本身隔好遠，導致超出左1KM，我會通知客服轉走

係咪好多人失業 好似多左咁多人攸既

人人都可兼職做，愈多人知愈多人做，無門檻

今晚派單痴撚線，未身已經拎住兩個餐，仲想叫我拎第三個，又遠又唔順路，叫耳筒幫我轉走咗

個餅幾乎無大過，但就越嚟越多人分

我7月做 有6千人 依家就快11000

問題係單錢極少,如果唔夠單我可以開5部玩
唔夠9成40張先得800蚊 不如求其搵份工？

仆街啦，成撚日我行到去食肆先落單，未落單就點我去做乜閪嘢

呢樣真係最一定要改
其實餐廳接左單先派人應該唔難implement丫
頭先我由雅蘭接單行到好景，佢部機先岩岩響

又可以make sure餐廳有開唔會白行

出咗糧未

咪就係，行到去先響

仆街啦，頭先有單拎個飯，去到鋪頭等咗十分鐘覺得唔對路，叫呀姐同我跟下，五分鐘之後佢拎個飯出嚟話：落單個人睇唔到我張單頭先無落到
唔怪食肆
只怪foodpanda,可唔可以等食肆確認咗張單先點啲外賣仔去呢？

而家係咪無左底薪

我次次都坐到差唔多夠鐘先去拎
咁急做咩

想做多d單啫
e家行去食肆都係慢慢行

早出餐都係早果一兩分鐘，儲埋十單八單先做多一單
同埋多數係m記美心大家樂果啲大型連鎖舖先做到
我寧願慢慢送

問題係唔催佢都唔記得落單

都唔係ga
睇彩數
有時會早成6-8分鐘出餐
睇你搏唔搏囉
我試過咁樣搏到收工前做多張

新手 想問下如果我接左屯門 到時要去咩位置報到？

到時報到如果未入報到區會提你, 同埋你果時撳地圖會有顯示個報到區.

睇咩餐廳，有啲餐廳好快手，就算你去到先落都係5分鐘有得攞
但遇着茶木,101等台式餐廳，譚仔,沙爹王等多人食嘅餐廳，我試過去到再等半個鐘先有餐出。
前幾日係茶木同3個同行等到屌晒老母咁

啲類似川味呢類餐廳都好快，仲有好多小店都好快。
做多幾日就會有經驗知道邊間快邊間慢

痴撚線，今晚送咗張PHD六人餐，成七百蚊，重到仆街，我步兵收35蚊一單咋，擺明搵笨

同CS講, 叫多個人幫手.

搵得嚟又驚d嘢凍曬，我死頂咋

有冇人試過嗌嘢食俾自己

應該大部份人都試過

咁用FOODPANDA嗌嘢食俾自己著數D定去到食肆門口自己叫外賣自取著數D?

間間餐廳都唔同
有d係apps賣貴過堂食/自取好多
我通常都係冇單果時 企正餐廳隔離用apps落單
但都唔一定自己中返

呢D根本大撚把生意 洗撚接紅貓

呢d佢好快手

cut單先十世

今晚響天水圍見到有師兄有電動滑板車送，唔知係報咩兵？🤔
搞到我都好想買返架😂

仆街啦，成晚出埋啲1.幾k的單畀我，係咪成日搭輕鐵畀佢當咗做單車兵？

應該都係步兵/單車，報車手要上報車牌
不過最近捉得好嚴下，唔好制

天水圍繁時都無單咩?可以單接單的話，我一定轉走，唔會去搭車

我諗住搭下霸王車，無乜所謂，下次都係轉走算

仆街啦，就到食肆門口先取消我張單
頭先畀咗張1.4km的單我，我一心諗住搭輕鐵，等咗兩個字車，佢彈咗兩次提示話我無移動，之後我上咗車仲彈咗一次提示，之後落咗車仲爭廿零步到食肆，屌佢老母張單消失咗，我照行到門口睇住另一個同事拎咗我張單，想搵耳筒仔又搵唔到(無咗耳筒icon)，點算呀

好撚激氣好想爆粗，好想搵foodpanda啲人嚟屌呀，屌你老母

1km以上轉走算啦

我雙修

我上星期先交表袋鼠，都唔知幾時會請

人工幾多

重開app 就會有返耳筒
同埋 彈第一次話你唔郁就好耳筒講定自己幾時到
E.g. 10分鐘後到餐廳

大部分CS都會好人地講：幫你備註哦

應該咁樣就唔會比人抽走單

多謝教路
因為嗰陣更尾，狀態已經變咗做：還未開始工作，我估就算重開app已經無用
同埋耳筒icon唔係要有單先見到嗎？我當時已經變咗無單

今晚真係好撚黑，仲有件黑仔嘢
有張單要送上57樓，睇到送完呢單仲有另一單要接，ok送完撳已送遞，有𨋢到入𨋢，見到第二單係0.3km，但因為在𨋢內手機收唔到訊號，撳極接受都time out,到我出𨋢到有返訊號，0.3km將單轉走咗，畀咗另一張0.9km我
屌佢老母，前後收唔到訊號最多咪兩分鐘，兩分鐘都等唔到，一啲耐性都無，屌佢老母

d私樓電梯大堂好撚細，又無窗，成日收唔到訊號，正仆街

經驗黎，入𨋢前後唔搞 個apps

計距離，之前有繁時保底，依家入職好似冇左

保底$55，日日係屋低食一個鐘保底

最後落番大堂先禁，有d野整定，近既可能要囉幾袋野，做依份工唔好急

尋晚由葵芳新都會開工，最遠爬撚到去近石梨嘅和宜合道熟食市場拿餐，果時係2105，之後冇單，葵涌2000至2200只做左四單

落樓收到先咁drop off, 否則入𨋢收餐，等同玩命

利申: 我間中都會玩下命

天水圍一般都係2粒鐘4單咋

我未上樓已經drop off

繁時會冇單做？
袋鼠保底唔係都計接單率咩

勇

但COD單就千祈唔好咁

都係ahhh

我做客會嬲豬，屌明明未到做麥冇左tracking

打左俾個客同佢講我到樓下先

新手一問
熊貓同袋鼠係咪都要報更？
定自由人都ok?

熊貓冇自由人

熊貓要報更，不過無底？

係呀無老底，冇單仲衰過最低一資

袋鼠範圍大好多，去到邊緣位就冇單
如果比市區單我 我既單錢就會好高，所以中心範圍既單只會比番中心既人做

變左我日日食一個鐘補底

我淨係uber eat 開嗰陣做過半年
好耐無下海

ubereats接左餐後先至知送去邊度，伏味好撚重，所以正更撈緊熊貓時都唔敢開ubereats

師兄知唔知ubereat 宜家多唔多單
不過單錢好似少d 咁

扣埋d濕鳩uber fee都唔夠$30， 而家一個星期內，每做兩單先俾多$12，之前係一單都會補$6水，但現在要做兩單先補$12水，但自己又唔知會唔會閪黑到接左一張就冇單，都係不了

有咩好選擇
唔通要加入熊貓大軍

不如加入馬會,64蚊粒鐘,淨係靠把口,唔駛風吹雨打日曬雨淋,舒服好多

清講得啱呀，今年七月平均一個鐘兩單，每單$55，攪到而家只得$35至$40一單，不如幫會打工好過，起碼有強姦金，唔係自僱

申請咗成個幾兩個月都無回音，應該無望

一個鐘2-3單，啱數啦

新手一問,又話星期一9PM放更,我由8:59 F5到9:02都無WO

你第幾組

睇下星期wo，唔係今個星期

又柒左
多謝師兄

我果陣都差唔多成個月先有消息

就算你無柒，開波唔使一陣就俾人搶晒，第2級慢少少都同第3級一樣等運到。
BTW如果星期日返到嘅，點都搶完星期日再講，唔係一跌3級後悔莫及

頭先彈左個COD MESSAGE出黎叫我回返D外賣錢畀佢,但唔小心撳走左,邊度可以睇返?

Email

thx

小學雞唔識過數
想問下係拎d錢去自己開戶口的銀行過定去HSBC過？

同埋點樣於銀行付款中註明員工編號？

跌咗落第四組
屌你老母

有網上銀行就直接轉帳/轉數快
或者去匯豐恆生入錢機/排櫃台轉帳

個tg codgroup名 有名同員工no
你send入數紙俾佢咪已經註明咗

聽日第一日返熊貓想問下有咩要注意
新手咩都唔識連報更都亂晒，係咪報咗就一定要返？如果我放返出嚟冇人接呢？
如果個客比現金咁我要點比返公司？
雖然Office個姐姐有講過，但係佢講得太快我都唔記得晒佢講咩
希望各位師兄指點下

無人接你個更咪要返，通過早兩個鐘放會有人接，不過都要睇地區

會sd email畀你叫你過數，詳情按roadrunner再按支援>Chinese>COD單

ok,我試試
入錢機入唔入到銀仔？我未用過
尾數係3蚊

唔係架, 搵左人嚟緊, 你先拎一半去左客度先, 剩一半嚟緊個人會拎埋.

你冇網上理財/轉數快咩

當你試過一個鐘做4-5單就番唔到轉頭架啦

我日日食飽飯落去散步1-2粒鐘 幾舒服

當你試過一日做20單就會發現
原來坐office賺過千蚊一日係咁幸福

[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

所以唔建議做全職全日，依d 做pt ok

咁我都係裸辭完攝下時間
聽日做最後一日鳥

不過車手應該好少少

幾個月冇做 而家返仲使唔使着制服攞袋？

Office返5日計 以月薪除20一定唔止過千
我無u grad都1700，未計袋鼠兼職

冇呀，從未用過

no la
我新人步兵畀得件短袖衫咋，呢種天氣想凍死人咩
點先有長袖？車手？

袋都唔洗攞？

唔洗囉

你有銀行戶口架麻，網上轉啦

咁想問下take swap姐係點？同人交換 ？

有人返唔到,放返個更出黎畀其他人接

未用過網上銀行,唔識用

試下囉，成個小朋友咁

頭先照住D指示做,OK了

做左好多年廢青,乜都唔識

落去銀行叫人幫手咁，佢地好樂意

用手機apps就過到 你咩銀行呀

頭先照住D指示做,OK了
THX

真 師兄唔好好似我咁笨 第一次等埋佢再拎 等左9個字

駁唔到

點解葵涌步兵要上麗瑤？
我上個月尾一次， 前兩日又一次

係咪痴線